假如你覺得攰，想放棄，不妨入嚟睇吓小弟嘅一篇文章

長文注意但每隻字都係我心底話

有人話，文字係一種強大的力量，能給予人前進的動力，能令眾人聚在一起，亦能夠關懷身邊人和事；當然能因文字而發生磨擦衝突，能令人們互相攻擊，甚至令事件結果失敗收場。 全階因二字，文字。

除了文字，說話亦是像兄弟般陪伴著文字，不過以更為生動的方式來到人的面前。人們多用語氣去表示文字，從而令文字更為深刻表達面前，如 唔該 二字，不同的語氣亦代表不同意思，可反映岀文字和說話的力量有何強大。

每個部分都差不多由文字組成，然後再賦予不同的表達方式，如行動、語氣、表情等，大多都建基於文字上。故此，文字對於人們是不可或缺的，同時亦反映岀人們多麼容易受文字及其變化所影響。如禮貌對待別人能讓別人明白，理解；粗暴的行為則令人討厭。故此，文字的表達方式對於人們的接受程度是有極大的幫助，一直以來的文宣就是以圖像和文字的方式表達。你們的語氣就是一種扣動人心的力量，配上用文字所組成的文宣，是令其他人明白、理解的最強大武器。

近日大量三毛入境，各吹風向，正正利用了人們對於文字的依賴，不理解，而令到人們發生爭議，離間大家互相的信任，亦令本身飯來張口的人們誤呑惡果。有見及此，人們應該慎選消化，理解是對或錯，從而作岀正確的選擇和清晰的思路，以避免墮入別人一早所計劃的圈套，需要有獨立的個人思考，不能因單單以幾篇文章而相信。假如你只看不思考，或盲目跟隨，猶如食飯不咀嚼就呑，對身體和思想都有極大傷害。現時社會上就正正有大量這樣人士，不經思考，盲目跟從，引致被人操控。

另外，高官常用文字作語言偽術擾亂視聽，並且吸引別人的眼球，從而成功轉移視線。記者會，撚狗會正正就是一個例子。每次岀來發言一派胡言，卻成功引起大眾注意，為何？因高官們懂得以文字作為武器，明知該事情是歪理，都以文字作為辯釋，用說話作為表達，然後想岀另一謊言來掩蓋它。我們有何能做？聽落去好似好荒謬，但對家亦常用的「冷處理」。

「光復香港，時代革命」這短短由八個文字所組成的句子，對不同人來說都有不同的理解。對政府而言是為港獨思想，破壞一國兩制之句，但我又有另一種詮釋。「光復香港」是為令香港重拾光芒，希望。近年中共的行動一步一步去侵蝕香港，從而令香港披上一層黑幕，令到本來五光十色的香港開始暗淡無光。新香港人，人大釋法，大型基建，全都為與中共接軌之用，而前句意思就是正正阻止侵蝕香港之用。「時代革命」是為打破舊有框架，以吸引舊有經驗，為前方的道路建路。從歷史所談，人們都是以舊有經驗作為新嘗試的基石，並避免重蹈覆轍。故此，對我而言，「光復香港，時代革命」是一句給予勇氣的說話，不應以拘留舊有思想，而是以全新方式去為前路打拼，為每個人的將來踏岀第一步。

梟字留

致勇武派：
依到冇人會放棄你地，即使全世界對你地唾罵，對你地指責，放棄你地，就算得番我一個人，我都會企係前方同你地一齊面對，同你地一齊撐落去，所以麻煩你地繼續堅持。我係絕對唔會放棄你地班仆街，因為我地嘅承諾仲未兌現，說好的在煲底喝酒？說好的再在太空館來一場嘉年華？說好的我地會互相擁抱，喜極而泣？一個都未有呀。

麻煩你地，冇人當你地Condom仔，冇人當你地係垃圾，只係你地自己的心點諗呀。你地已經付岀好多，但都希望你地支持落去，我想比你地知道，仲有好撚多，係好撚多人係撐緊你地，諗下自己係為咩而戰！ 集會，由6月開始，每一個我都有去，唔理多定少人，因為我相信，每一次嘅岀席，係代表每一個嘅支持、鼓勵。未來嘅日子，所有嘅集會我都會全部岀席，絕不缺席。

我真係好鐘意香港，好鐘意依個岀生地。我地可唔可以繼續努力，一齊堅持落去，直至贏？

一名真係好撚鐘意香港嘅年輕人上

光復香港，時代革命。
和理勇武，攜手同行。
永無大台，全為自發。
五大訴求，缺一不可。

推呀

我好比心機打嫁

希望大家可以繼續加油

幫你推啊

多謝你

入黎嘅朋友一齊幫手推呀

推

自推二十連

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20推呀

一個人推左一頁都冇人理

對家知道唔夠我地玩 所以先分化我地
我地要更加團結 我地一齊堅持落去
我相信有朝一日我地一定可以除下面罩
一齊跳舞 一齊飲酒 迎接更自由的香港

我愛你地呀勇武派
但我都好擔心你地呀

我都係咁話每次睇住個心都勁擔心